日本朝日新聞用延期，真係好大準確

延你老母